{
  "add.filter": "+過濾條件",
  "tier": "★tier",
  "titles": "名稱",
  "intros": "描述",
  "tags": "Tags",
  "effect.causes": "造成",
  "effect.gives": "給予",
  "Asleep": "入睡",
  "Bleeding": "流血",
  "Blight": "枯萎",
  "Blind": "致盲",
  "Bloodshift": "鮮血轉移",
  "Burning": "燃燒",
  "Call of Brynhild": "布倫希爾德的呼召",
  "Call of Idun": "伊登的呼召",
  "Call of Jord": "嬌德的呼召",
  "Call of Skadi": "斯卡蒂的呼召",
  "Castor": "卡斯托耳的機智",
  "Confused": "迷惑",
  "Cursed": "詛咒",
  "Dark Def": "暗 抗",
  "Dark Immune": "暗 免疫",
  "Defending": "防禦中",
  "Doom": "厄運",
  "Earth Aligned": "地行者",
  "Earth Att": "地 攻",
  "Earth Def": "地 抗",
  "Earth Immune": "地 免疫",
  "Eir": "埃爾",
  "Elementless": "元素解除",
  "Fire Aligned": "火行者",
  "Fire Att": "火 攻",
  "Fire Def": "火 抗",
  "Fire Immune": "火 免疫",
  "Foresight ↑": "預知 ↑",
  "Foresight ↓": "預知 ↓",
  "Frozen": "冰凍",
  "Gunnr": "古娜",
  "Holy Def": "光 抗",
  "Holy Immune": "光 免疫",
  "Kára": "卡拉",
  "Lightning Aligned": "雷行者",
  "Lightning Att": "雷 攻",
  "Lightning Def": "雷 抗",
  "Lightning Immune": "雷 免疫",
  "Lulled": "恍惚",
  "Lyon's Mark": "里昂的標記",
  "Paralyzed": "麻痺",
  "Petrified": "石化",
  "Poisoned": "中毒",
  "Pollux": "波魯克斯",
  "Rot": "腐敗",
  "Snotra": "斯洛特拉",
  "Starstruck": "暈星",
  "Stasis": "停滯",
  "Stunned": "暈眩",
  "Target ↑": "目標 ↑",
  "Target ↑↑": "目標 ↑↑",
  "Target ↓": "目標 ↓",
  "Target ↓↓": "目標 ↓↓",
  "Toxic": "",
  "Tree of Demise": "絕命之樹",
  "Tree of Life": "生命之樹",
  "Water Aligned": "水行者",
  "Water Att": "水 攻",
  "Water Def": "水 抗",
  "Water Immune": "水 免疫",
  "arcanists": "奧術商店",
  "off-hand": "副手"
}
